有冇人細個無學過phonics

咁你地係點學英文

通勝

未學過，
死背/發音寫中文。

同人講得多就自然識講

睇得英文多, 知道某幾個字母拼埋就會咁讀
咁遇到新既生字, 就好似睇中文字咁, 有邊讀邊, 大概估到點讀.

寫中文呢個諗起都心酸
老豆老母唔識教

d地區名 唔識phonics
真係要諗好耐先知讀音

不過有時會估錯, 要請教返當地人先會知
e.g. 英國既Reading, 悉尼既Circular Quay, 照字面讀一定讀錯

我兩歲就開始學

證明你老豆老母有學識

英文發音冇系統可言 死記啦

On9

細個學過
表示一啲用都冇

Phonics垃圾 phonetics先有用

第一次聽google完好似好深咁

細個冇學phonics，上到高中自學ipa

有屁就放 冇就收皮

擺明就唔識英文啦你

你識唔識西歐其他語言

學語言好似識phonology有用啲
雖然要啲少少phonetics先會學到phonology